(台測)龍兄虎弟 飛鷹計劃 超級老豆系列

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.基督教《聖經》中記載有五件「上帝武裝」曾經打敗邪魔，後來散失在世界各地。伯爵得到了其中的三件，而邪魔的傳人得到了兩件，艾楠的女友羅娜和艾楠在時裝表演時，羅娜被邪魔假扮的僧侶抓走，贖回條件就是要三件上帝武裝。艾楠只得找兄弟飛鷹幫忙，此時飛鷹的三件上帝武裝已經賣給了伯爵，他們不得不去伯爵府借，伯爵最初不願借，艾楠去偷，被抓獲了。飛鷹和伯爵說人情，借伯爵的三件上帝武裝同時願意以另外兩件上帝武裝無償給伯爵。伯爵才同意，伯爵的女兒說要去盯著飛鷹和艾楠，也加入了營救羅娜的隊伍。於是，飛鷹傑瑞、艾楠和瑪麗一起按照邪魔傳人的地址去參與救人和奪寶的行動..

2.故事講述第二次世界大戰納粹德軍於非洲沙漠隱藏了數百噸黃金，飛鷹Jackie與助手Ada、德國少女Elsa及桃子一行人受命尋找。他們千辛萬苦到達藏金地點，但這裡不只有黃金，還有一連串未解之謎等著他們...

3.退休情報人員布萊恩一心想做一名稱職的父親，彌補過去對女兒琴所失去的父愛，但看著琴與前妻李諾兒已與他人重新建立了美滿的家庭，讓他深深陷入了自責中。這天，琴告訴布萊恩要跟朋友去法國遊學、逛博物館，布萊恩雖然認為兩個小女孩去歐洲太危險，但是為了不讓琴以後永遠不想見他，他只好同意琴的要求，不過他也提醒琴要隨時和他保持聯絡。沒想到琴抵達巴黎不到一小時..

4.退休特工布萊恩（連恩·尼遜 飾）大鬧巴黎，從綁架集團手中救出女兒琴（瑪姬·格蕾斯 飾），並將他們全數殲滅。然而，集團中其中一名成員——馬爾科的父親穆拉德（雷德·瑟貝佳 飾）因難忍喪子之痛，決定要對布萊恩展開報復行動。冷血無情的穆拉德和他的黑幫手下計畫趁布萊恩全家至土耳其的伊斯坦堡度假時，準備捉拿三人活口。布萊恩的前妻李諾兒（芳姬·詹森 飾）首先遭到綁架，黑幫打算以她的性命作為逼迫布萊恩就範的籌碼。布萊恩為了保護他的家人和自救，在琴的幫助下，再次與敵人展開生死較量

5.歷經在巴黎以及伊斯坦堡的兩次家庭保衛戰之後，前任中情局探員布萊恩­（連恩·尼遜 飾）逐漸回復平靜的生活，然而貌似平靜的生活依然暗潮洶湧。布萊恩的前妻李諾兒與現任丈夫史都華的婚姻陷入危機，讓她重新考慮是否該和布萊恩破鏡重圓，而嫉妒心重的史都華登門要求布萊恩­不再糾纏李諾兒，以免影響他們的和諧關係

6.培頓是一位生化學博士，致力研究一種能讓皮膚再造的醫療科技。但是，這人造皮膚一旦在陽光下曝露100分鐘後，就會損壞變質。某日，他的律師女友茱莉將一份罪證文件留在實驗室內，導致歹徒前往追尋，不但將實驗室毀壞並將他整個人毀容

7.前紐約市警察麥可·麥考利轉行當上保險推銷員，和妻子凱倫共同育有一個上大學的兒子丹尼，他每日固定會搭乘哈德遜線（從柏油村站直通大中央總站）的通勤列車前往位於曼哈頓的保險公司，搭同一輛列車來回上下班的他也固定會遇見熟悉的車友。家中經濟屢次陷入危機，但十年來工作穩定的麥可，有一天突然被上司無緣無故地開除，不知如何向家人交代的他，回家前跟當警察的前搭檔亞歴克斯·墨菲喝一杯。麥可搭上通勤列車回去的路上，一位自稱喬安娜的神秘女子突然走上前跟他講話

2 35PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野